（跟隨習大大路線）清除香港低端，人人有責！

買唔起樓既香港人應該驅逐出境！

快啲驅逐我 , 你地買得起樓就慢慢係中國香港買飽佢